絲打入

絲打點睇唔係幾識講甜言蜜語同冇乜sense既男仔
一方面覺得佢好qq 睇得出唔會周圍flirt女 好少有
但另一方面又覺得相處得好辛苦 成日都唔識氹自己

又要馬兒好 又要馬兒不食草

我同ex都係因為咁而散，後來好後悔。
你咪當佢係fd囉，雖然係好難